【只邀請藍屍畀意見】港共又搵PR公司做「民意」

港共使錢請公關公司做民意調查，講到明只揀「擁護23條」既人畀意見

然後出report 話大多數人歡迎23條立法！

屌要30-49歲
未夠秤

呢D就係「民意」

佢都知30歲前意見一面倒

性別歧視

咩都唔洗做收一半錢都幾好搵

30歲前隨時連23條都冇乜聽過啦

咪玩啦 點會唔知啊
之前有去過71遊行 關心下社會運動都知23條係咩黎啦

大專學歷（不用證明）

咩撚都不用證明咪姐係鼓吹bk班臭西藍絲扮大學生受訪

前題要「支持23條」

係bk班師奶港女先岩

你估個個都好似你咁戇尻？
利申：未夠30